
2009-08-13t03:50:0z
dunya
kuzey ırak ta yayınla bir dergi ortadoğu nun tüm sorun çöz bir formül orta   hiç  tarafından ciddi  israil kürt isim dergi göre filistin sorun çöz  oraya  et yahudi kürt  kuzey ırak a dönme  böylece ora radikal müslüman  rahat gider olacak dergi yaş fikir baba davud bagıstani kuzey bölge  eski bir insan hak komisyon üye davud bagıstani israil  filistin ara soru çöz  orada yaşa bin yahudi kürt ü geri  ikna  zaten israil dek arap bölge milyon fazla yahudi  yeni federal  demokratik ırak ta sükunet  birçok yahudi filistin dek yerleşim bölge terk edip geri dön  diye  türki yle  birçok kürt  ırak vekil bu fikr şüphe yaklaş  ön sürül düşünce kay  olmadığ  kürt asıl parlamento üye mahmud osman  israil le ilişki  ihtiyac  biz türki  iran la yakın ol gerek ayrıca hiçbir israil ni kuzey ırak a dön iste   şimdi  diye  
